戰術討論「顏料」

之前有人話用顏料水 顏料水泡去阻擋黑警視線，但係 參考班狗既胡椒噴霧同埋水炮車之後唸到利用水壓既威力可以遠距離好似水炮車咁射班狗。

咁即係。用高壓洗車槍 再加落平時路邊紅色既消防栓
一支唔可行既話 兩支
分別係 一支高壓水 另一支純顏料
射到啲狗乜都睇唔到又濕曬
討論下可以點運用？

推

up

洗車可以用鋰電推果D，我講洗車呀

蕉蕉蕉

有無詳細d 唔熟呢d野